插出閪水 咬碌鳩去

屌你真係好煩